8月2集會係歡迎所有市民參加 唔好被誤導

顏武周 ： 當然歡迎啦， 因為其實嗰個集會個主題就係 eh 公僕仝人與民同行吖嘛。

出面有on9仔開post叫普通市民唔好去
佢一係弱智無了解過件事 一係三毛
正皮個班唔該反省
亂咁正皮

當然個日要和理非到底
公務員負擔都唔細
大家唔好要人地難做

仲要借機屌埋勇武
真識一玩

推

垃圾post

言語間不斷屌緊勇武 令人覺得好似勇武唔用腦
成日不足咁

個樓主真係好撚on9

警告你哋，非公務員同勇武8月2日唔好出嚟

由此可見，幾撚多人係無自我又唔求證，盲跟個正負評系統

大家幫手推 唔好比個on9 post
誤導大家

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

「罷工 同時 不合作運動」
偏地開花 各自爬山

4:40

和理非出來！

推個樓主出黎道歉

我有唔同睇法 我支持去 但要去得聰明
［8.2公務員集會] 會去既同我入黎，非公務員行動指引

推！

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

推爆呢個 post

82 遮打集會
85 全民罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推上熱門置頂

82 遮打集會
85 全民罷工

小心唔好比分化POST 影響到,
2/8 全民參與
不分你我派別

公務員集會發起人 顏武周 歡迎巿民參加 8月2日 1900-2100 遮打花園

李慧玲 ： 咁歡唔歡迎即係市民參加嘅呢 ？

顏武周 ： 當然歡迎啦， 因為其實嗰個集會個主題就係 eh 公僕仝人與民同行吖嘛。

其實嗰個主題就係希望 同各位市民講呢 ，我哋公務員團隊呢 係願意繼續秉持返我哋專業精神去服務市民嘅 ，亦都同番巿民講呢 其實我哋係聽到你哋嘅聲音， 我哋願意將你哋嘅聲音去轉達返畀我哋既特首 同埋佢管治團隊知道 ，等佢哋可以正面立即 或者即係好快咁去回復返 市民提出嗰個五大訴求啦。

自己可以入去聽佢詳細啲既講解.
唔使以訛傳訛

push

當日起連儂牆宣傳 8 月 5 日呀
唔係所有人都上連登嫁

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

建議2200開始撒，多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

勇武都要時間準備裝備，就停一星期回血

自已留一套防具 帶出街/ 戴出街
所有人無論你上唔上場 和理非定勇武 都分擔恐懼 令手足唔會被針對 唔會被拉

勿讓公務員孤單

8月5大三罷

負皮左
屌佢老母

推上去
點解個三毛POST 有2千多的正評

大家一齊出
互相支持

Push

公務員集會發起人 顏武周 歡迎巿民參加 8月2日 1900-2100 遮打花園

係 d100 電話訪問講既

04:40 佢有講, 可以自己聽吓

李慧玲 ： 咁歡唔歡迎即係市民參加嘅呢 ？

顏武周 ： 當然歡迎啦， 因為其實嗰個集會個主題就係 eh 公僕仝人與民同行吖嘛。

其實嗰個主題就係希望 同各位市民講呢 ，我哋公務員團隊呢 係願意繼續秉持返我哋專業精神去服務市民嘅 ，亦都同番巿民講呢 其實我哋係聽到你哋嘅聲音， 我哋願意將你哋嘅聲音去轉達返畀我哋既特首 同埋佢管治團隊知道 ，等佢哋可以正面立即 或者即係好快咁去回復返 市民提出嗰個五大訴求啦。

pish

勇武真係付出咗太多喇

推爆呢個

推爆呢個唔該

8月2集會歡迎所有市民參加
唔好被誤導

8月2集會歡迎所有市民參加
唔好被誤導
提防分化

和理非到底

[尋人] 尋一個POPO/親人 8月2日出嚟講真話!!!

熱門未

推上熱門

我會去！到時見

推 果個垃圾post竟然有二千幾個正評 乜事

果個話勇武果個post根本就係度分化

公務員集會發起人 顏武周 歡迎巿民參加 8月2日 1900-2100 遮打花園

係 d100 電話訪問講既

04:40 佢有講, 可以自己聽吓

李慧玲 ： 咁歡唔歡迎即係市民參加嘅呢 ？

顏武周 ： 當然歡迎啦， 因為其實嗰個集會個主題就係 eh 公僕仝人與民同行吖嘛。

其實嗰個主題就係希望 同各位市民講呢 ，我哋公務員團隊呢 係願意繼續秉持返我哋專業精神去服務市民嘅 ，亦都同番巿民講呢 其實我哋係聽到你哋嘅聲音， 我哋願意將你哋嘅聲音去轉達返畀我哋既特首 同埋佢管治團隊知道 ，等佢哋可以正面立即 或者即係好快咁去回復返 市民提出嗰個五大訴求啦。

自己可以撳入去聽佢更詳細既講解,
唔使以訛傳訛

唔好比分化post誤導

推呀

推爆佢

大力推呢個，出面竟然有班冇自我思考能力嘅畀一毛分化狗成功帶風向

全民參與，支持罷工

沒有缺席的本錢

可以去8月2集會
但絕對不能勇武
難得公務員頂住壓力都出嚟，唔好擺佢地上枱，保護同路人都係我地要做嘅事
可以效法G20民陣個和理非集會同埋銀髮族遊行，一樣可以和氣收場

推 隔離個19post 兩千幾正評

802召集人呼籲市民參與啊 唔好俾人帶風向！

我哋要805多人罷

802人數係好關鍵！！！

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

仲要係咁攻擊
搞到我以為自己有問題

推爆

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

85罷工

全民參與，全港罷工

光復香港，時代革命

大家用力推

推上去

我有份係嗰邊俾正皮，我先自膠
我唔知顏先生原來歡迎普通市民參與...
一定要推返呢個Post

倒不如…

你要幫推 x 100

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪底

冇勇武條例過撚左啦

82 遮打集會一定要和平散去
唔好害咗班公務員

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

push
係時候改變

唔好砌鐵馬 打遊擊 唔好留守送頭
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走

真係要守 就要拎埋制高點
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比人圍緊 全部人走唔切

去

推
咪撚理個條分化撚

用腦諗吓都知，我哋反送中集會從來冇玩過圍威喂，如果係真，割得蓆啦
個 post 仲要以為成個連登只有勇武派

8月2集會歡迎所有市民參加
唔好被誤導
唔好俾人分化
光復香港
時代革命

個日要和理非到底啊

八五三罷

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

仲未推上去呀

真係唔好要人難做

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

三毛開始用左膠方式帶風向

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

Sorry借個位，呢招對打畜龍真係好有用，唔推都幫手入去睇下

802召集人呼籲

所有市民參與啊

唔好俾五毛帶風向！

我哋要805多人響應

802人數係最關鍵！！！

We connect
要企出黎支持呢班公務員

我地要小心

8月2見

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

一定到

8月5號
我會罷工

8月2係個個都去得㗎！唔淨止公務員

1

班五毛乘機分化

[8.2公務員集會] 會去既同我入黎，非公務員行動指引

大力推

遮打！

【海量文宣】 號召更多人出黎

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

幫推，和理非一定到

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

Pishh

推
大家一齊出黎坐爆

#香港人，齊上齊落
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我會係星期五派被補須知同警例知識嘅卡片 大家見到小弟幫幫手散咁啲

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

對唔住唔小心負評左

推呀 咪比人分化呀

公務員既支持好重要
為咗令更多公務員以後安心出嚟
集會一定要和理非
完咗就散
今次要示範俾政府知集會都可以和平

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

8月2集會
8月5罷工
我係香港人
光復香港
時代革命
缺一不可

802召集人呼籲

所有
所有市民參與啊

聯合所有人智取五大訴求！

我哋要805多人響應

802人數係最關鍵！！！

正視聽
802召集人呼籲

所有
市民參與啊

今次聯合所有人智取五大訴求！

我哋要805多人響應

802人數係最關鍵！！！

果個post仲要咁多正評係咪傻撚左

和理非和理非

光復香港，時代革命

8月5日三罷

8月2遮打見

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月1日 金融界快閃集會
8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

文宣方向: 求美國介入

PUSH

#我係香港人
#我會參與8月2日集會 8月5日三罷

無錯
另外
除左遊行 集會 我地嘅運動要有新形式

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！

集思廣益 去留言比意見

和理非主場， 唔好騎劫公務員運動

推 要支持公務員罷工

[明明730塞鐵市民反應好好] 政府好驚塞鐵，全力發動三毛吹風反塞鐵。入黎重溫琴日塞鐵時幾千正皮嘅精選Post!

推
但要係和理活動！

原來去得到時見

過去撐場都好
We connect

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

愈多人愈好

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

聽晚見

推 唔好比人分化

輕輕一推

我一定會去集會, 邊有可能淨係公務員先出現得?

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

#香港是我家三罷齊參加
8月2號見
8月5號見

罷工要加不合作運動

可以去 但唔好騎劫人

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

冇錯

政府開始帶風向

不割蓆 不分化

「請通知同事, 明日星期五顏武周攪果個遮打花園公務員集會, 有消息黑衣人嘅Telegram傳緊, 佢地會混入會場聚集, 佢地一散場就會向西環方向攪事, 跟著新聞就會配合話公務員要反林鄭政府, 將所有事推落公務員身上。請大家睇清楚形勢, 黑衣人同顏冇周應外合, 情況非常複雜危險, 大家要保持冷靜, 大家有可能被利用作對抗政府工具。
佢地仲在Telegram講, 今次佢地攪得更大鑊, 佢地要拖公務員落水, 對傳媒講公務員參與今次反政府行動!
大家要小心唔好中計, 請盡速通知其他同事。」

支持公務員

支持公務員！
支持5/8罷工！

堅係歡迎各界市民參與

有個po係叫大家分工sd email 俾政府唔同部門呼籲罷工 我搵唔返 有無人可以幫我呀

非公務員應該採取的策略

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Support

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

推!
唔好比三毛誤導減少集會人數

和理優大出動

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

8.5 我要罷工

8.2 公務員集會 (人人可以參與, 一齊支持公務員罷工)
8.3 旺角 遊行(OR 集會)
8.4 將軍澳+西環 遊行
8.5 全港大罷工(記住罷工係要落區集會呀!!!!唔係留喺屋企呀!!)

要俾多D人見到，推

借個位

聽朝0930畫家會係東區法院第7庭提堂
佢比人告刑毀 襲警同擾亂 公眾秩序
同路人唔係唔去支持掛

推 要支持班仲有良知既公僕
依家政府打壓得毫無道理
完全想分化和理非同前線
藍絲一如既往批鬥
建制派就一邊打壓一邊派糖
只有團結一心 先至可以

明顯政府超怕呢個集會多人
因為呢個係5/8預演盤黎
去俾信心大家星期一罷工

以正視聽

pushhhh
全部人今晚遮打見！！！！

sor 我黎自首
推番你